陳雲：風雲色變，陳雲出山。

陳雲：風雲色變，陳雲出山。

香港就快唔屬於香港人，集資買島建立屬於香港人既地方

彈丸之地香港其實有大量嘅有錢人同埋技術人員，二百幾萬人一起做一啲嘢，投資建設新嘅社區， 如果嗰啲小島，係屬於美國/加拿大/英國/澳洲更加會受到軍方嘅保護， 一些西方國家有大規模接收政治難民嘅經驗 ，例如澳洲。西方有著相對優厚的移民吸引力而且比較守承諾，加上香港地有唔少人支持眾籌同埋捐款為香港人做事，買咗嘅地方可以吸引大量嘅投資。 現在香港沒有建立信用評分制度，唔會有人因為信用評分制度影響，所以香港可以自由進出，將多餘嘅錢集資買島。香港不單止要面對2047嘅政治問題還有2050年嘅水位上升嘅氣候問題，重頭開始，係為香港人保留元氣，要養晦轁光，走出悲情的歷史， 唯有堅定建立一個理想的華人世界， 先可以保留正統文化，讓我地後代子孫得以挺直腰幹、開疆闢土、創造榮耀。

所以如果香港人開始眾籌/捐錢投資屬於香港人既地方， 大家可以參與建設， 最終都係回報畀香港人 。

TG Group

高登六年前已經開始有討論買島嶼/人工島，但係因為有大量嘅五毛騷擾，難以推廣概念

陳雲佢氣魄更壯
陳雲出山心中不必驚慌

垃圾廢老過主啦

on9

陳雲下令左膠即刻驚慌

陳雲不死 卧龍不出

陳雲式寂滅

陳雲 ->分化 -> bock

LOL